肥彭：「雪溶的時候，雪會溶得很快。」

肥彭：「雪溶的時候，雪會溶得很快。」

節錄

自動生效 - 吳靄儀

網站圖片(互聯網)

國安法第二十九條禁止勾結外國勢力對特區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動。其實毋須任何人「勾結」什麼人，國安法一出，已令國際嘩然，紛紛採取行動，種種制裁，陸續出籠。正如肥彭所言：「雪溶的時候，雪會溶得很快。」

第一，整個國安法的制定、出台過程及整體條文效力之廣泛，清楚違反法治原則及國際條約，已足夠令外國機構群起表態反對，而其中一些內容更引起外國人強烈反感，迫使他們採取行動。特別是第三十八條，訂明不論是否香港永久居民、不論身在何地，均受國安法規管及制裁。手伸得那麼長，直入別入的國家土地，焉得不犯眾怒？有人說，美國總統特朗普命令制裁中、港，照說已可被香港警察拘捕，繩之於國安法了。特朗普不大可能來港就捕，而港府亦不大可能向美國要求引渡他到港受審（況且美國已中止與香港訂立多年的引渡條約），但一眾外國庶民，若仍在港，就不得不盡快逃離，免被拖累，不會等待特警上門拜候。

更駭人的是第五十五條：。。。。。。。。。。。。。但某件事件是否涉及任何一種情況，由當局決定。。。。。。。。。。。。。

無怪英國外相藍韜文宣佈暫停1998年與香港簽署的引渡逃犯條約。。。。。。。。。。。。。。。暫停是最低限度的必要回應。

對最多外國人士及機構最即時產生憂慮的，。。。。。。。。。。。。。

還未計對金融機構、。。。。。。。。。。。……一切一切，都會自動發生，已經停不了。

吳靄儀
電郵 :mcwriter@appledaily.com

係咪講緊呢D?

咁撚似芭菲特句金句

生果d垃圾文無人睇沉晒底,都係多得樓主呢d on9仔玩節錄, 自取滅亡

Push

樓豬唔識咩條melting point

。。。。。。。。。。。。

別人恐懼我貪婪

2016 btw

梅菲定律
凡是可能出錯的事就一定會出錯

fuck又俾人fake左

柒婆就像是民調上的地心引力同樣。